### Каталог Jenkins

Содержит:

* Результат задачи синхронизации внешнего репозитория с хранилищем 1С (otus_project_sync)
* Результат задачи обновления и тестирования контура PredProd (otus_project_build)
* Результат задачи обновления рабочего контура Prod (otus_project_prod)
